[男屍]疑似 39歲患武漢肺炎藍絲死前遺言

推

愛中國咁咪好囉，陰曹地府自古以嚟都係中國一部分

來生要做中國人啊佢

個世界unfriend左佢

見毛主席

黑警開始自行死全家

其實宣傳返
上武漢可以醫好佢

等班藍絲上去醫以後唔返來重好

全地球人類成功unfriend 左佢
可以落地獄再add 過人

個天unfollowe左佢

可以喺彩虹橋快快樂樂咁生活了

push

獲毛主席接見

呢啲就係佢口中講嘅因果~~

689:有時候忍不住笑

男屍ho ball

👍🏻

藍屍已與「死神」成為 friend 了

好精美

真·男屍(39歲)

希望佢來生刷到中國或者印度啦

人在做天在看
呢獲真係黑警死全家
好快到佢老母同仔女

藍男屍

唔係藍屍都唔會去武漢
抵你死全家

好mean

冚家死哂佢啦 累人累物

畀天收

藍醫醫藍屍
下世小心啲

好文宣

心情舒暢多了

呢排D回力標又準又快
仲有時連擊

可以見毛主席，條撚樣應該好撚開心

壽終正寢

希望佢小朋友大個咗唔好好似佢地老豆咁戇鳩啦

人生何在呈英豪

天有眼

Marx and Mao send their regards.
Welcome to Hell.

死得好

去祖國啦

隻藍屍仲死去武漢吸毒就真係燒壞腦喇
仲帶撚埋d毒番黎遺禍人間

好正

死了都要愛
不淋灕盡致不痛快

真係佢？咁

斷氣之前嗰吓叫聲應該錄起佢 俾佢啲仔女聽

下次唔好再撐警啦

唔記得你冇下次了

香港已經放棄左佢

死得好呀

支持佢下世做藍絲

落地府隔離

來生係大陸做豬/蝙蝠/竹鼠

HAHAHAHHAHAHHAHAHA
藍都算，仲咁pk
真係抵L死

愛國唔代表唔使死

只不過係落地獄咁解

人間已經unfriend左你了

抵撚死

咁愛國就一早返上去死啦

蒙天厚愛

我諗佢下次唔會再返大陸㗎喇

小鳳姐可以再出嚟幾多次

正啊

呢個好笑

心地歹毒的 必死全家

有黨唔驚

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

上天正在審判這些不義之人

又少一個廢老 好事

希望佢冇來生
只可以喺地獄到受無盡折磨

進化成男屍

可以同老毛團圓

希望佢下世可以做中國賤民

下世要繼續做中國人

Barry終於獲得真正嘅自由 mind free

希望佢來生要做中國人

死咗都條俾你攞嚟做文宣

依家係佢一個unfriend 全世界

熱烈恭賀回歸祖國懷抱

信黨、個正苦換嚟嘅代價

看佢遺言我真係開心到喊出來，快d fc啦⋯⋯屌，要開香檳

幾號上去

咸家剷！

你嘅死咪係中共賜比你架囉 落到去記得多謝中共呀

千期唔好封關，死哂啲藍屍就好

依家睇得好順眼

死全家

好彩大家無做衰嘢

死撚埋

喜獲毛主席接見

幾時一家團聚？

連登仝人:祝林生一家團聚，早死早著，恭喜恭喜

抵死

有冇人po埋啲支那人鬧佢抵死個啲留言

燒比佢睇

老婆咁正都搵二奶

呢獲死都要佢家破人忙，係未大佬係黑警狗！！

佢兩個仔都應該賴咗嘢啦...

有報應架

按照規矩

即時火化

跪求fb link

隻病毒專殺藍絲 黃絲中左只會發低溫燒

兩個都好笑

無命大個啦

今鋪邊個屍呀

報應

藍屍無一條係無辜！

國家反對一切「陰獨」既行為

又要辛苦小鳳姐啦

奶共肺炎

死得好，黑警死全家

如果死果個真係佢

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

社會主義鐵拳現世報

上帝都unfriend咗你

佢老婆似乎唔錯

死左就由佢啦。等下一單好過

笑到仆街

報應總是話黎就黎

毛伯伯都係想見一見自己嘅支持者啫，佢無錯。錯係錯在叫一個咁少

屌你

我都想要佢fb 留下言

落地獄

老婆幾靚

仲有下次？

多行不義必自斃

進化成男屍了

終於唔駛念力死全家

因果回力鏢

笑死
準備落地獄

佢老婆都幾正

呢句最毒
希望佢嘅來生再無中國

佢unfriend咗呢個世界

來生佢都一定要做「中國人」

God: ship this shit to hell

可能想講下世
不過祝佢下世繼續做支那人愛國愛黨

21 號仲去武漢
真係抵死

暖意傳遍全身

抵死！

希望佢哋可以一家團聚

天收！

來世要做武漢人

不過到佢投到胎，中國都玩完咗

落地獄呀賤種藍蛆屍屌你老母臭化爛閪
死都要搞到黃埔變死城 阻撚住晒

近排既回力鏢威力強勁
藍絲即死

黃絲奶肺炎
19才子

男屍

唔洗人UN FD你, 呢個世界已經UN FD左你啦
來生再愛國啦

大喊一句我愛中國
結果就落左地獄

腦殘者冇藥醫也

cls，回力鏢到我都唔信

正呀

俾呢個世界unfriend咗 但同毛魔做close friend

死全家再唔係口號

You have a new friend suggestion: 閻羅王

姓林既人質素係咁上下

上帝叫佢重新開ac玩過

知唔知點解地獄都係紅色黑色為主，因為地獄係中國既一部份啊

而家直接用男屍啦

我想開香檳呀

人一藍，腦就殘，命又短

擁抱支國得肺炎

支那嘢真係平靚正架

佢唔記得帶樽鹽走

前面係咪有人話想要1609小童，我買左但太細隻好似唔啱中童 唉

宣傳香港醫護罷工
嚟香港冇醫生睇

藍屍本來就係社會垃圾！
終於死撚左 都係一種貢獻

我發覺自心地好差
好想笑

愛中國
愛病毒

係呀 不過你回錯post

祝你武漢肺炎死呢句野成真原來幾爽 信支共嘅下場

全家

生命真是好短暫 見到佢仲有仔女仲要咁細
都唔想串佢了 安息吧

要來生再做蟈人，歌頌他的國厲害了

信政府 唔怕

Push

We disconnected

欣賞你,死前都咁堅持,證明你係真心.

願祖國與你同在.中華民族偉大復興後它門會記住你的

藍絲落地獄架喎
邊會有彩虹橋

我隻狗喺彩虹橋話要人幫佢執屎啊屌

燒壞腦燒壞腦 而家你真係燒壞腦死撚埋喇

笑先正常

笑撚死

我見過最勁嘅長輩圖

btw有冇人揾到佢facebook 打佢個名揾唔到

自己燒壞腦死埋
成家係香港播毒,快撚啲團聚啦

前2日仲搵到，而家已經唔見咗
但係佢block哂冇得留言架

飛出去果時係回力鏢，返黎變左血滴子

真係唔想睇到有香港人死，但係慶幸死既係藍屍！

39歲(男屍)

就係佢咁既態度害死左佢

"香港黃屍醫護會醫死藍絲!! 大家一定要返深圳求醫, 好人一生平安"

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

好想知佢哋死晒未

第一次知道原來見到有人死咁開心

笑撚死
落地府再學過啲中文先啦

奈何橋就有佢份

火化免費，多麼厚待

來生做武漢人啦佢

俾世界unfriend

報應有時來得很快……
佢今次真係冚家剷!! 仲要累街坊!! 佢兩隻仔女又週圍播毒!

希望你下世都係做中國人

any Link. ? want to congrat his family

留名等睇全家受感染

其實來生又係中國會慘過冇來生

可能一家團聚呢 大家一齊集氣

都算係咁啦 生命結束於最青春嘅時候

男屍 忍唔住笑

啱架喇 真係冚家鏟喇

有武肺爸爸(死咗)

死得其所 起碼唔洗好似人哋咁要跳穚

係勁既，佢同死神做friend wo

好快一家團聚

活該，天收

very good

如果佢當初留係武漢冇落番黎香港就唔洗武肺死，最多都係餓死

唔洗煩 好快又見到

回力鏢陸續黎呀。

死左件社會垃圾

條仆街一定成日同綠曱甴接觸，咁等於咩，黑警死全家

今晚要開香檳

推
可惜死得太快

叫佢阿哥帶兩個細路去探訪林鄭啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌你，動物先會去彩虹橋

搵人去執屎 ja

笑到合唔埋口

祝早日一家團聚

今次真係做撚左藍屍
希望佢死埋全家

21號去支那武漢
根本係自己申請自盡
好，求仁得仁

國家賜你一死，黑警全家感恩。

佢老味成家人種匿埋緊？
三個生化武器重未隔離？

21號仲去武漢 除咗抵死 我唔知講咩

恭喜

真係好感觸 有好多野想講 要歸納嘅 就係抵撚死呀 好耐未試過禁開心

黑警死全家

恭喜哂

呢劑仲有機會陷家產添
陰公囉
唔爭氣笑撚左

藍絲冇一個唔係抵死嘅

真係成為「藍屍」

香港警察幾時去武漢支援祖國，國內嘅同胞水深火熱，你香港警察竟然視而不見恩將仇報，14億萬同胞真係好失望

地球睇佢唔順眼所以unfriend咗

嘩 抵撚死到想開香檳慶祝

好似靚得濟添

千年道行一朝喪
講到自己大義凜然咁,
哈, 咪又係自私精一個

Disconnected

死左重要比人笑 好慘

葬浩園?

可喜可賀
死埋全家仲好

太花了，有啲似支那果啲網頁

有無佢fb id
太多barry lam

好撚開心

被世人unfriend了

頭兩段講緊黑警？

唔好以為死咗就算
有排鞭屍 你屋企人都唔撚好受
好快落嚟陪你

毛主席終於接受呢位藍絲嘅friend request

屌睇錯黃埔藍絲做黃絲, 心諗篇文做咩咁九唔搭八

報應真係好撚快
死得好

柒頭藍屍

人哋個個話愛国，轉頭飛美加

得你咁撚蠢去武漢

下世小心啲啦

如果你認為 佢搵玻璃樽施襲嘅因 唔應該換嚟比私了嘅果 咁你一定係燒壞腦
法律制裁?
香港有法治?

不過唔理佢臨死前係咪燒壞腦
反正都變咗dead body

劣等華人基因，永遠見到舊無咁臭嘅屎就爭住吹奏，國民黨如是，薯片如是，賀一誠亦如是

sor覆錯po

1 月25 仲出post
今日已經死咗呢d係咪叫遭天譴

係撚遺言咩
造圖條友都on99
篇嘢9月寫㗎

條友又玩叻哥個招睇唔到聽唔到
佢知唔知私了係幾時開始同點解開始
呢獲真係死得好 提升港人知識水平

哭能咗

幾時可以一家團聚

老毛召見
無上光榮

最撚慘肯定係兩件仔
有個黑警伯父 然後死埋老豆
分分鐘老母 呀嫲都釘埋

大陸藍絲同香港藍絲既分別
大陸藍絲真係無咁天真

好人有好報

佢依家咪比全世界unfd左囉

原來藍屍真係會死全家

其實佢咁搞法，會唔會傳說中的死全家

好似闔家隔離老母中咗

唔只死全家

2代添呀

哭𠹌咗😂

快開業主大會

進化成男屍忍唔住笑咗

真係開心，直通快車去陰曹地府覲見毛魔
希望冚家團聚，缺一不可

死！全！家！

𠵱個就係佢個「因」「果」

39歲藍屍：大師，我遊歷祖國不幸患上武漢肺炎，生怕不幸離世，黃泉路上孤獨一人，如何是好？

大師聞言，默默拎上一副黨旗鋪在39歲藍屍身上

39歲藍屍：大師！你是想告訴我，我身後有14億中華同胞的祝福，黃泉路上永不孤單！？

大師沉默數秒，忍不住露出一聲恥笑道：

你還有黨呀

抵撚死🤣

報應來得咁快

唔封關咪有呢啲人囉，明知疫區仲走上去，可能係林奠話要比人家庭團聚嗰啲人，你死你賤都算
係要死返落嚟傳播

死因：腦殘、愛中共

真係黑警死全家

又再次證明藍絲無撚腦 乜春都信政府 人地講乜春又話人fake news 叫左唔好上大陸又話沒事兒
自己中撚左招就唔係叫d 仔女去check 下 係送走d 仔女唔想被隔離

抵撚死啦
冚家剷添呀你

天收

又唔係 夭折 有幾青春呀？～

既然佢阿媽都瀨咗嘢咁應該全家都有啦
警賤快啲通緝佢家人

笑到傻撚左

獲毛魔接見

Mean

無辦法了，害埋兩個小朋友，呢條真係正一仆街黎！

投胎做曱甴

明知武漢咁大鑊，仲要去，即係嫌命長，想早啲落去報到！但問題你無權傳染埋俾其他人，包括果兩個細路，果兩個細路冇辦法拒絕受感染，呢條仆街賤撚到呢，同強姦有咩分別？真係希望佢死左都冇得投胎！

諗起佢死嗰陣冚家都俾人隔離左
最後一面都見唔到

花式自殺

新年一大喜訊

佢大佬係咪堅係黑警？
唔知有冇同佢拜年呢？

連登痴線佬冇人性

點解死咗人可以咁開心

夭折當然最好啦但係錯誤已經造成 懸崖勒馬算數啦

求仁得仁，祝佢磡家剷

笑出聲

哭𠹌左

毛匪會接見你

真係現眼報

睇完個post都想笑染呢條仆街🤦🏻‍♂️

死前都係一個弱智

做人咁戇9真係慘

去搵毛主席受勳

香港醫療唔得，藍絲要上武漢醫

You have been kicked out of the server by god.

物競天擇 適者生存

希望佢下世投胎玉林市場

見到呢啲咁嘅現眼報，心裡面有一種形容唔到嘅感動。
因為真係藍屍廢老先會咁多個感染嘅critical factor中哂。去支那，娶支那雞，無後生幫手買口罩，盲目信政府etc.
呢隻病毒真係好嘢黎。專收垃圾。

今次真真正正覺得香港人有機會贏。
捱得過呢關，以後就順風順水。

真係痴撚線

肥到咁原來有糖尿都唔知

報應黎啦！！

佢老婆唔錯，佢黑警阿哥爽yy

有命大個再講

佢講邊單野
不過佢依家就真係燒壞腦啦
根據個個邏輯應該係叫壞腦燒至岩

正

希望快d落去陪佢爸爸，無人同佢friend好橙

地獄同佢做左fd

仲咁細個，而家開始俾正常人教應該有得救既
不過個老母都唔方好得去邊

GOOD RIDDANCE

死得真係好，享受黨獨有既病毒，至高榮譽

Mean精

下世小心啲～

全宇宙都是「我国」的！包括你腦內的每一寸空間。

無錯，小朋友係無辜嘅🥺
不過同一幢樓啲街坊仲無辜

係世世代代

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底